返工嗰陣好眼瞓大家會點做？

如題，大家會點？
利申:返緊政府啲臨時office工

上網

訓教

上連登

飲咖啡
食爽浪
洗個凍水臉
入廁所瞓一陣

放工

去廁所

搵女朋友